[召喚投訴師]UCR員工Johnny Lai支持天水圍數惡漢拉女學生入車廂踢頭圍毆

呢d情況如果係黃絲打人香港警魔一定釘死暴動
但藍絲打到個女仔頸傷香港警魔都無拉人

頸傷係可以終生殘廢,郁手班藍絲無可能唔知

但大家有機會幫受害人
就係向呢條友公司狂投訴,就算條友轉左工都好, 知邊個學校畢業問校友都查到人

就算公司藍到黑, 一樣會為割席要條友自己走
藍絲敢郁手就係因為意圖謀殺都無後果

推

搵埋,就我所知各行業唔止一條藍絲因為發表hate speech比公司炒
當然公司唔想攪大要果班人私人理由resign

如果連投訴班共犯都怕煩唔願做, 根本就唔係同上同落
只要多人投訴私人公司一定炒人,中資公司一樣會割席

UCR係全港最垃圾公司之一
姓蔡既全部仆街黎

仲唔搵到你

插蘇鼻？

呢間垃圾公司
你問下HR 蔡大小姐炒唔炒囉

一個咩鬼marketing公司部門一姐炒左

一單上埋報紙,咪係和理lunch中打參加者條撚樣, 好似係金融界中算幾搵到, 一樣係攪大左照炒

藍絲的暴行唔止係狗方故意縱容

而係社會無懲罰支持暴行私藍絲的機制,香港藍絲如果係德國講呢科野已經拉得

我曾經起過呢班人底,唔少自知身有屎用狗ac發表hate speech..部分係故意隱藏其身份,都係無可能搵到其本人

其實大家知一定叫唔停後生仔女攪和理塞
要保護呢班寶貝的仔仔女女就要惡毒藍絲係工作上受懲罰

通到上公司高層, 就算奶共中資行都100%炒人

唔係睇唔起條友, 個格點睇都似維修部低級老散

我勸大家狂投訴要求公司懲罰呢條友唔係咩群眾鬥群眾

一當然就係要保護班寶貝仔女
二香港商界係唔應該縱容手下發表HATE SPEECH,係嚴重影響香港形象,商業同政治應分開

幫你推

投訴

大家要通知埋solomon
藍絲故意踢頸已經係老謀

香港狗方唔拉人放生係可以當香港警暴case跟進
香港狗方其實內部有打人的藍絲資料

踢頸打頭其實真係有機會內出血, 斷頸椎

輕就傷殘,重的會死埋

放左上白車大家根本追蹤唔到受害人情況
唔排除部分墜樓屍係藍絲打死, 香港警魔夾走屍體棄屍護隊友

藍絲係殺人者, 如果仲支持唔好投訴去公司就太潔癖

其實香港真係衰到仆街
就算俄羅斯警察 /親政府支持者比人周到,有睇新聞都見普京割席交人

香港呢?
藍絲意圖謀殺連48都唔洗坐直頭無告
香港警魔更以強姦婦女聞名國際

而狗共最大的後盾, 就係Johnny Lai呢類支持反人類暴行的10%深藍絲

希望大家mon 實apple comment區,班反人類深藍傻粉好興係果度發表hate speech

一確定到真實身份就請報料

所以老鳳話過要死亡私了暴力藍屍

其實班藍絲廢中真係好少查到真身
班人自知身有屎90%人出假acc

希望大家唔好輕易放棄

推到佢仆街.

呢單野真係值得推
我曾經起過有班仆街係家庭主婦,退休藍絲畜
呢d人係制裁唔到

係見有case跟進到我先會開post

好多人成日話自己係和理非幫唔到手

其實和理非可以做到的野香港人都未做到10%
寫中文投訴信要求間公司炒人得唔得

唔好只係停係心痛後生受迫害但咩都唔做

Push

up

中資港資一樣會出於利益割席炒人
外資同坡佬割得仲快

我手頭上有五單藍絲發表完hate speech比人boot到炒的case
呢個咪就係和理非主場

我希望唔係炒五個而係炒500藍絲
班人郁手 前就會諗一郁手就全家要做beggar

講比大家知點解香港警魔故意放走於黨鐵意圖謀殺女學生的藍絲

因為班香港警魔係人間垃圾所以更明白鄉黑強思維

班警魔係怕中共割席交人, 所以就故意放走藍絲重犯
就算真係死左人, 班偽進仔覺得唔係自己動手唔會上身

IVE正名靠今日
請IVE校友幫手供出呢條撚樣

咩係ucr

仆街

johnny lai練個肌肉就只能打爛仔交，圍歐女人

一定係已切

全寫係Union Cash Register Co. Ltd
聯合科技，附屬於聯合收銀機有限公司，

係提供銀行提款機的公司
我估條友係維修工人